下一步應該點做，集思廣益

政府態度依然強硬
大家諗住點做
呢一刻放棄嘅話以後真係收皮
鋪天蓋地嘅太清洗
真香港人將會滅絕
但係我哋下一步應該做啲咩

聽日繼續罷工

繼續罷

繼續光復
幾時到油塘
落街想大聲少少講嘢都驚

每星期罷一日工?